香港AIA與全國同胞共渡難關

除咗醫護
垃圾政府都推緊社福界去死！

aia 我dllm

cls 真人血饅頭

有一個a記保險佬負皮咗我

之前唔係話有個保險佬叫支那人黎香港醫 之後俾公司炒左?

瘋狂投訴。
再唔理用黑店方式處理D賣港保險公司。

唔少AIA嘅保險雞係支那網宣傳香港免費療治
今次真係歡迎光臨

保誠

Aia

開全名篤灰

幾時裝修AIA

manulife條保險狗都sell緊我肺炎相關保險

A記自動申請..

所以AIA真係仆街

Aia我屌你老母

所以AIA真係仆街 正常人都知唔好搞埋冇中招既地方
AIA高層分分鍾同琴日俾人起底條傻閪個腦一樣咁殘

仆街AIA 希望佢地全公司都中

主辦機構訊息

[嘉年華營業時間為早上11時至晚上11時直至2020年2月16日]

嘉年華的場地高度通風，所有的公衆空間如機動遊戲、攤位遊戲、其他亮點及設施均每天清潔及消毒。我們現在更加強清潔消毒的次數及強度。

確保訪客的安全及歡樂絶對是嘉年華的首要重任。

歐陸嘉年華

Message From the Organisers

[The Carnival opens from 11am - 11pm everyday until 16 Feb 2020.]

The Carnival venue is highly ventilated and all public spaces including rides, games, attractions and facilities are cleaned and sterilized daily. We are increasing the frequency and strength of this cleaning.

The enjoyment and safety of our staff and guests remains our highest priority.

The Great European Carnival Limited

難兄難弟 基本上做得保險都係親共支那狗

仲買咩醫療plan呀，都死硬既識玩買重人壽好過，受益人寫612或者星火
食人血饅頭不了

幫手宣傳埋香港有得免費醫WARS

醫護自救: 罷唔到工嘅醫護一齊咁做！！

aia正垃圾

幫AIA消毒

Push

cut 單

正式宣布AIA與港人為敵

唔緊要啦，香港醫護好樂意做，希望佢哋含家剷啦

仲有無其他AA狗，召喚起底組

push

呢D仆街真係同賣港賊冇分別

AIA Delete 留言!!!!
即刻轉MPF同斷供保險 Bye

aia 正垃圾

有冇aia fb page link

呢個好明顯係嗰個叫Amie嘅人出嘅post wo

AIA Facebook:

歡迎大家去AIA FACEBOOK Page投訴agent amie 係微博鼓勵內地人來港免費醫治武漢肺炎

ok

你叫強國人買啦

叔叔我cut 晒d 保單佢

AIA Facebook要人!

吊你老母 aia
我將會 cut 單

你睇AIA個嘉年華未閂就知

推下先

佢del左post
睇嚟好撚驚

呢個間間大型保險公司都有

皇天擊殺

屌你老味

公道D講句
嘉年華係tgec limited 話事
AIA贊助姐
唔閂門係正常
人到做到2.16
唔通蝕俾你咩
私人公司睬你有味
佢話知你海洋公園迪士尼close

ok 即轉

開口埋口黃絲暴徒

又多一個裝修侯補

做支那生意啲aia 友好閪

Del留言

Dl 得好快手！aia fb要人呀！

底已起
License no: IG8305

麻煩AIA個Facebook admin唔好再隱藏留言

同全香港人作對

只係一個Agent 講既野， 因為個agent 既個o言論，要批鬥係你地自由。
而家個個都咁關注武漢肺炎，出個post 講明話醫療保會保， 咁又唔得， 又發國難財。
咁係唔係話醫療保全部唔保肺炎，或者肺炎要等待期先滿意？
定係只要唔係做慈善，唔免費送醫療保都係黑心公司。
頭幾個comment 已經又話咩裝修又盛， 真係好on9。

做得保險全部都一撚樣

唔止一個Amie推廣香港唔洗錢醫病架 做得保險都係仆街

買保險一定唔會買香港~最後都變大陸
寧願買美英開過黎保險

大佬而家佢宣傳香港唔洗錢醫肺炎
唔係淨係鬧你黃屍狗暴徒叫人開單

香港人交稅係咪做慈善？on9

唔明點解保誠有個人辦比到佢睇

佢都要咁玩

免費醫療係真，但都可以係大陸免費醫啫

而加啲醫療單通常都得，三類甲級醫院

雖然大陸啲醫院...

利申：無大陸人單，又無食人血饅頭

好L明顯你唔洗交稅

最撚憎保險佬

唔止一個囉屌
係幾個

其實所有公司都一定有

永遠唔用aia

保險佬不嬲仆街
收成堆保險雞「專才」

推到佢仆街

專培訓大陸人做agent

diu 垃圾aia

根本成個行業啲人都參差，但所有公司都請支那人拉高業績係真

保誠果個都即炒左, 希望aia唔好咁on9想人裝修

佢老母臭閪死全家 炒撚咗佢個冚家產喇

Push this
Aia facebook要人

我依家係要aia炒撚咗佢呀
再report到佢釘牌
Ok?

已申請裝修
垃圾保險狗

所以畢業之後所有保險offer自動filter，乞食都唔做保險狗!
依班狗為左開單咩都做得出

打去扮幫襯有效啲喎

hello 保險狗

推

AIA 好多agent 死上大陸搵客買保險，都唔知有冇犯法

AIA Facebook要人

保險好波

[求下大家] 盡快立即三罷

1月28不封關 1月29不上班

有份幾皮野的強姦金係AIA ... 冇理佢6年幾，今日起決定一過紅日就轉會！

唔係話大陸錢唔賺得
學波特王話齋
大陸錢緊係狠狠地賺
賺越多就越好
但前提係知自己個底線係邊，唔好出賣尊嚴就夠

歡迎前線係黃agent出手，搶客時機唔係唔做下話

呢班人快啲死

一齊睇啦

大家cut撚曬aia啲單啦

其實大家有冇諗過cut 曬啲藍既單，幫襯黃既agent

做保險都係仆街黎

步匯豐後塵

利申 識一個
有買保險嘅 真係要帶眼識人

我區400幾個人 全藍得我一個90後係黃 其他果d 90後同支那大媽奶到落腳指 我高調黃結果搞到比人B 不過算 反正都同佢地溝通唔黎

利申保誠 唔係個個保險佬都又藍又奶 雖然都超過90%

琴日保誠一話炒左果個agent 今日個group即刻叫人唔好再up政治野up免費治療果d最搞笑連高比RIP都叫人唔好up 話驚比人話關心外國人都唔關心武漢人笑到我

即刻轉撚走晒d mpf

Agent唔代表公司？
你唔好spin走個重點 依家係保險狗鼓吹支那人嚟香港 濫用醫療
Btw 佢地係做慈善呀 慷香港人之慨囉
收啦 保險狗

真係唔代表 憑咩啲無學歷 大媽 支那撚樣代表